有無人覺得跑步無用？

又話可以健康啲，改善體能，個人精神啲
日日跑20分鐘，跑左三個月，體能的確好過以前，但仍然都係成日好累
本身有少少慢性支氣管炎，成日有痰同埋氣緊，頭一個月跑有啲改善，但之後狀態已經無改善過
已經想放棄唔跑

跑得20分鐘

跑20分鐘已經好累，再跑耐啲，返工暈係度都似

少少地都5k 啦

有無人好似我咁跑長少少就會肚痛想痾屎

咁少運動量 點會暈 你試過未呀？

跑慢啲 跑30 分鐘 隔日先跑

三個月之後返尼個post 覆診

出去俾錢啦

跑步減肥就真係無咩用

訓練意志 / 出下汗就可以

唔係20分鐘之後跑先計？

唔係暈，係累囉
本身做野已經壓力大同辛苦
跑完個人又累，做野真係想死

用黎減腩都唔係好有用咁。我係屋企開張yoga mat 日日做HIIT 好似仲有效

咁樣好啲？你試過？

20分鐘又真係唔夠，
不如跑返慢尐但跑返長尐，
跑半個鐘先開始有尐用。

如果本身有尐唔順氣，
界凍飲。

渣車有用可以拎黎反證跑步無用

已經好耐無飲過凍野
即係慢跑但係跑耐啲？
但是如果要練氣練體能，係咪快跑比較有效？

跑步無用

健身先有用

成日長跑真係肥唔到，
問題係減肥既人都跑唔長

我想練氣練體能，個人精神啲，唔係練肌肉wor

做多幾十下掌上壓
就變一拳超人

跑20分鐘真係冇用
以前成日練，跑5公里以上，先有用
仲要去空氣好的地方跑
例如附近少車多樹的運動場
現在就咪練啦，戴口罩跑影響呼吸，唔戴又驚中肺炎

20分鐘副計先岩岩著，
結果你係咩都冇做過只係維持最低運動量

個低未夠好，
未到個訓練要求就停左，
即係冇用，
不如跑長尐，
慢慢跑先係正解。

我隔日舉5下都驚自己太大隻

健心健身

我明，但係跑20分鐘已經開始腳累又氣緊
再跑耐啲，我應該頂唔順，返工會累到隻狗咁

跑步係練體能耐力之皇
如果你要練體能練氣練耐力
你基本上只有單車同跑步可以選擇

你頂得順頭20分鐘就會愈跑愈爽

所以唔係跑步冇用

同埋我係朝早跑公路，旁邊好多車
有時覺得吸曬啲廢氣入去，對支氣管炎好似仲有害

我都想跑耐啲 但成日好快腳好痛 好似條根有問題 所以跑得短 冇癮

即係你地跑，都係要十幾二十分鐘，先入狀態？

又話有改善 又話無用
做乜鳩？
仲要跑左三個月都唔進步下跑多十分鐘二十鐘咁上
你不如唔好跑啦

有朋友體能麻麻，
開頭都跑唔到，
叫佢行急步，一日6km，
兩三個月後可以慢跑，
而家跑到10km啦。

剛剛開始跑跑10零分鐘就無力
跑多兩三次1粒鐘就會慣

每日運動半個鐘啊你老母

咁你咪轉下時間轉下路線囉
上而啲巴打叫你放慢啲跑長啲又多多借口
乜撚都話冇用冇用
個人廢撚到

7k 40分鐘 最基本

跑步主要都喺練心肺
強度睇你點跑點迫自己 如果同HIIT比未必會差太多

的確個體能好左
但係我想改善既係整體既精神
起碼返工都醒目啲
而家個人成日累到廢老咁
我話無用，係因為我整體精神，跑左三個月都無乜改善

換鞋/改跑姿/睇物理治療師

想練氣但係跑20分鐘？ 帶氧運動做唔夠45分鐘/一定嘅心跳率係練唔到氣架喎
我建議你由20分鐘開始日日跑耐多少少
一日跑多5-10分鐘

而家直頭唔敢出街
已經好耐冇做運動

我跑多過15min就開始想嘔

真係，屋企地方又細

直接舉鐵算啦 跑黎托咩

就試下跑慢啲，同慢慢增加到45分鐘

到緊急關頭 你就知跑步好有用

累

攰

你地跑步之後，係咪個人整體精神都會好左？

慢跑真係一樣好悶嘅運動

有幾多肥人做到一個鐘10k,做到一定唔會肥得去邊

要跑夠30分鐘先會開始燒脂
45分鐘打後燒肌肉
所以最好跑45分鐘

但你愈跑愈攰 你本身都唔夠肌肉 如果跑步可以大隻 馬拉松個個都可以去健美啦 你想精神d緊係要全身咁做

比個目標自己

25分鐘完成5K, 我ur岩跑5K 都要35分鐘，呢排就25已經完成

利申：一個月跑一兩次，夏天唔跑

竟然認真答

其實愈跑愈攰先真

20分鐘先啱啱熱身完
起碼加到40分鐘先啦

又知人20分鐘無5k

慢跑45分鐘啦

30-40分鐘真係基本
上面講得好岩，你跑慢少少，但拉番長個時間

但都想問，日日跑會唔會傷膝，定最好隔日跑

可能因為氣管炎？

20分鐘跑幾遠先?

建議樓豬做yoga/拉筋好過 既然你講到返工咁攰咁大壓力

次次拉完筋都爽到pk

20分鐘太少

利申：資深跑友

20分鐘身都未熱喎
做cadio 唔係起碼都半粒鐘一粒鐘咁計

每星期最少20km, 每個月100km 是最基本了

正路要幾耐跑一次？

btw尐唔係啲嘅正字嚟

都要睇咩速度架
如果跑5k 廿分鐘就好唔錯
支持全民練武建身

樓主我仲虧過你
慢跑 2k 已經扯哂氣，腳板，膝頭關節好痛

先得嗰25歲 已經搞成咁

我飲啲凍野食下雪糕，已經咳到乜咁
朝早起身氣管情況特差，成日有痰、氣緊，有時講野都無氣
所以先覺得自己跑耐啲，會頂唔順

20min 幾km?

游水啦

覺得呀，浪費時間，扑野仲有用啦

我每次都係連續跑40-50min仲未算話好累 係咪你體虛先係咁

唔係好明點解咁多人鐘意跑步....
悶撚到仆街....

隔日跑45分鐘，係咪好過日日跑30分鐘

起碼30分鐘啦
同埋都要睇pace
一般都要跑5min/km

Keep 住每日跑20分鐘好好啦
我就唔信呢度笑9樓主個班日日都有運動

我認我體虛wor慢性支氣管炎已經搞到我咩咁

做hiit, 掌上壓，深蹲
飲食多蛋白質，放低你手上比金字塔呃撚左廿年既包、餅、飯。

包你減得快

個個都話20分鐘唔夠5k，有無跑咁慢
我平時15分鐘慢跑熱身都3k，要跑30分鐘常速5k

初頭跑20分鐘練下氣都正常 你連續三個月都淨係跑20分鐘身體適應左緊係無用拉 之後可以咪跑30 40分鐘囉 一日跑5 6k就差唔多

佢20分鐘5k 就唔係普通運動下消防出班都係4.8k 21分鐘

聽住歌跑步好解壓喎
跑完出一身汗不知幾舒服

可以慢慢train up volume, 先由30min 5k 開始

勁，我聽住歌跑反而好暈

唔係想減肥，係想強身健體，最主要係想個人精神啲

有人係咁，
不過就無15分鐘咁快，
要知嘔既原因個源頭，
睇醫生。

嘔之前有冇其他位唔舒服先，
頭暈果種嘔定反胃果種，
做其他運動15分鐘會唔會嘔（例如踩車）
定坐摩天輪15分鐘都會嘔，
要自己試

10分鐘休一分鐘再跑10分鐘有冇事？
10分鐘休三分鐘再跑10分鐘有冇事？
10分鐘休五分鐘再跑10分鐘有冇事？
跑慢尐，跑之前食少尐，
試到冇事就轉下個形式跑。

點做 想減

可能係shin splint

等專業答

真心咩
有心跑練心肺同下半身肌群都幾有用
利伸靠跑步從10_kg減到7_kg

呢個方法唔止減肥 幫你增肌
前提係動作做得岩

做有氧要起碼三十分鐘先有效，你跑埋二十至三十分鐘內果十分鐘你就知幾大分別，燃脂都係二十分鐘打後先開始
但唔好做太耐，皮質醇上升會肥

有無配合睡眠同飲食

我見個人無精神左，依然係咁Q累，咪覺得自己身體未適應到

係啦你最勁。我諗香港跑到20分鐘5k嘅人1%都冇

要好多樣野夾埋
你錯既位
1. insufficient muscle and brain recovery time ，新手係唔可以日日跑 就算隻腳得，個神經都未恢復
2. 20分鐘太少，30分鐘係最低要求，跑慢d
3. 要減少打j，一星期最多一次，打j積落黎既疲勞會同跑步、工作疊加
4. 純跑步，上身肌肉又冇鍛鍊，唔係一個現代人合適既workout ，唔會顯得精神d

HIIT la

跑步通要跑30-40分鐘先有用
最起碼要30分鐘以上
而且都要睇你速度

最少會好瞓尐，
瞓得深層尐，
去左跑步，少左對螢光幕，
係精神左

聽咩歌跑都有學問 有冇控制呼吸都係

日日跑真係會傷 姿勢好重要但又好難改，而且肌肉需要休息

聽日試下跑30分鐘

打J都好悶

做Tabata 仲好

因為有助腸道蠕動

唔係跑步無用係閣下無用

呢個真
生活習慣差都抵樓主跑20min就收皮

又無咁誇既不過一定唔多 至少要好辛苦咁操半年至一年

平時跑得10分鐘已經頂唔順

7x kg肥仔 530pace跑5k 一個禮拜兩次夠唔夠

所以跑長跑比賽前係不宜食太油膩。
影響狀態其一，跑時不適其二。

我試下隔日跑，慢跑，30分鐘
慢慢增加到45分鐘
已經好少打J
上身肌肉我考慮掌上壓

20分鐘跑幾多k先
你3個月都跑20分鐘
身體一早適應咗個強度啦

訓練體能就係不斷挑戰自己極限同意志
如果跑完都唔覺得辛苦，咁點會訓練到體能啊

sor冇留意巴打你有慢性支氣管炎練體能唔一定要跑步既 健身或者其他冇咁激烈既運動 例如快步行呢類 健身又可以練身形睇落去大隻啲

有時間就跑多幾課

可唔可以分享下呼吸點控制

因為跑步係最方便而且最平嘅運動 其他又要book場 又要比錢買波買拍 其實唔係鍾意 係因為相比起其他運動真係好 幾乎冇cost咁濟 除咗time cost

咁你睡眠作息、飲食、工作量、心境、年紀都會影響你攰唔攰架喎

熱身唔夠一跑就廿分鐘邊個都辛苦啦。

要睇你身體肌能
如果你小腿好多肌肉
可幫脛骨分擔跑步嘅壓力 你可以日日跑
如果唔係傷膝之餘 仲有機會脛骨斷
其實一星期最好跑三四次 隔日跑
呢個最理想
我反而想知點練小腿肌耐力
軟淋淋成pat肉

12點前一定訓，7點起身，照計應該夠訓？
飲食都好正常，已經唔飲凍野，唔食零食

係you tube search HIIT/ download Nike 個 hiit training app

跑步不嬲係低效能運動
錯姿勢就周身傷 又傷膝 又花時間 心
率又pump唔夠高燒卡路里又慢
做hiit啦

你試下跑多15-20分鐘 同跑20分鐘個感覺差好遠 20分鍾都未開始燃燒脂肪

唔知聽邊個講，其實跑歩(長跑)好傷身，人構造唔suppose for長跑

話說簡單咁多人吹奏HIIT都忍唔住講句
其實本身個底麻麻地冇做開運動真係唔啱做
先train自己慢跑跑30到45min練翻個心肺先
咁樣比直接做HIIT上手冇咁傷

跑步好似係公認最垃圾運動黎
對減肥無幫助

跑步不知幾撚爽，當你十k，挨過左最頭果幾k就越跑越順，好似永動機咁捉住個節奏跑到衝線

你幾點鐘跑？
本身氣虛嘅話過咗下晝5點跑只會越跑越衰
因為身體未recover就去瞓覺

我明你講乜，跑完辛苦唔係問題，但係跑完累就係好大問題
我份工要投入十足精神，同埋成日精神緊張，個人累係好影響表現，比腦細屌到喊

我唔跑步好耐了，玩重訓，有氧係跑步機上快走

要慢慢加
否則突破唔到

認真求教控制呼氣，
節奏一錯左，呼吸會好急促，之後會好想嘔
利申：體能垃圾

起碼30分鐘以上

帶氧運動唔可以日日做，好易病。其實一星期3⃣️日train 肌，兩日帶氧好足夠

跳繩點睇？
跳繩好似有用過跑步

會試下跑慢啲

\/

我跑3個月
最初跑得個2km就攰，平均6分鐘1km
3個月後49分鐘跑完10km，平均接近5分鐘1km

當然我仲用額外時間跑山
行山跑山練心肺最有效
跑步20分鐘先先真正warm up 到個人，心肺先慢慢有壓力
行山5分鐘就進入狀態

我由唔行山唔跑步，體能極差
之後高密度練左3個月，最後36小時行完毅行者

睇條友咪虧佬一個

我都覺，好似我呢啲咁氣虛既人，HIIT真係玩命

一開始鼻呼吸
中間開始心跳加快就鼻吸口呼
feel到要大啖呼就口吸同呼

我之前220磅，控制飲食減澱粉戒甜加蛋白
開始跑時得800米就收皮，一星期跑3-4次
一個月已經30分5k，到上年6月已經跑到50分10k
而家170磅，自6月起停左train了

中間到190磅左右有去做gym
肥仔會跑到膝痛，但練左負重深蹲後有明顯改善，練埋下背效果更好

控制呼吸要均速，唔好過快咁去慢慢突破自己極限

跑20分鐘都暈，仲叫佢hiit

返工前，朝早7點幾
我都聽過唔好夜晚跑

好撚慘記得早訓 小心壓力大甩頭髮

你呢啲咁重磅唔啱跑
游水就啱

睇你都似係跑5k就喘到成隻狗咁既廢JJ係度話跑步垃圾

做阻力訓練啦
周身痛 練肌肉先治本

反而想知點樣可以練體能？

hiit 動作自己定 youtube 好多動作參考
如果你手夠快打飛機心率去到最高心率8成都一樣得
跑步慢慢跑..不如行樓梯 心率pump得仲勁

減肥來講跳繩效果好過跑步

又好似真係易病左，我1月開始跑，2月就有感冒
之前明明兩年都無感冒過

刺激唔夠？

你未去到自己極限啫

hiit減係好d 因為你肌肉唔會無左
我以前跑步減 真係減到 但無撚哂d肌肉 孱到喊

咁你真係好虧喎

btw
個人累冇精神可以係其他原因eg濕重
屋企開抽濕機，飲袪濕湯，仲有戒凍飲試下

尤其香港春天
如果你濕重，又剩係跑咁少，個身唔熱其實都散唔到啲濕氣

有幾難呀跑5k 屌
跑步撚就係永遠以為自己體能好好，
咁住就撞牆

30min 5k都唔係咁易架 葉師傅

咁又慘啲嘅，唯有試下做完運動休息多啲同食翻多啲嘢補充能量啦

巴打好勵志，同我差天共地

我跑兩首歌到就攰到仆街
抖返陣又再跑多兩首歌
係咪無用的？

唔識游
減肥係飲食七成workout三成
肌肉夠強其實唔傷膝

我大致上都係咁做，但仲未可以穩持好耐，去到3，4k基本上靠意志力死跑，係咪唔係太

跑步撚大多都瘦到竹咁
係呀 氣好好 肌肉量比非洲兒童仲少 比心推兩下都怕佢骨折

人人唔同，開始唔好強求里數速度。
跑到過半個鐘先，
之後先求快，快左又再求里數，
慢慢加。

有人由頭到尾都唔求快，只求里數，
但殊途同歸，最後都係會變cls

btw“啲”字要打多幾下

我都係，成日跑到一半想痾屎，痾完都唔想跑了。
做占就唔同，做到一半去痾，痾完出黎再做
利申：平均一日去三至四次大

唔好日日跑
一個禮拜三次四次
每次半個鐘唔好停
之後覺得無問題 就40分鐘
之後一個鐘

12點前訓對我黎講已經好早喇
差唔多9點先食完飯
再早啲訓真係完全無life

其實唔跑，快步行長啲時間有冇用？

跑步減肥要keep住跑2-3個月先有成果
仲要plan埋飲食計畫
話跑步減唔到個啲人有keep跑住一個禮拜都偷笑啦

做到出汗嘅有氧運動然30分鐘之後先開始計
即係你想話跑有效嘅30分鐘步 就要跑一個鐘

5 min/km......

50 min/ 10 km

好似渣馬頭嗰啲都係跑呢個速度

Ching會唔會考慮放工跑
咁最少冇左返工唔夠精神既問題

平路爆衝20分鐘咪跑到5k 囉

各有各好姐
而且易上手啊嘛

食下supplement例如vitamin B可能幫到你

人地都話有支氣管炎

不嬲練跑都係慢慢拉長"死跑"嗰段時間練返嚟

返工已經差唔多8點，食埋返就9點
唔多想臨訓跑

見到黑驚可以著草快啲

跑步最少要跑一個鐘先有用啦下話

但連續跑左3個月應該好輕鬆愈跑愈耐先岩喎ching 半馬都練完了

你個名

你次次都20分鐘冇咩用
你一開始身體未適應就會去適應20分鐘既能力
咁你之後要加架
一次跑多半分鐘已經差好遠

好似做gym咁
你第一次做深蹲
蹲十下都好攰
咁你冇理由過左3個月都仲係用緊body weight蹲十下架下話？

跑步二十分鐘可以，但要加上重訓.有肌肉就每日幫你燒熱量.咁就會減到

我之前日日行斜路一個月發左幾次燒，之後上網睇帶氧多就降低抵抗力，所以focus 多左肌肉，要身體健康最佳運動係深蹲，一次25下，一日做兩組，好精神。慢慢一日做一二百下深蹲都無問題

每星期三次，喺速率不變嘅前提下每次都比上一次跑多1分鐘

唔洗多謝，唔好比黑警捉到就得

平時咁攰不如星期六日先跑啦
跑夠一個鐘

攰到仆街逼自己跑唔掂架

或者試下遲到練跑法

個個人體質唔同，人地得唔代表佢得
樓主加油，我明個種感受利申：好多種運動都好強，但偏偏跑步好廢，條氣唔好

行斜路好好多

巴打有無興趣買隻apple watch
因為樓上好多巴打話慢跑無用，因為心率唔夠快
咁樣反而我建議你買隻apple watch check下自己跑果陣嘅心率，睇下上唔上到max heart rate嘅70-80%
如果上到嘅話，理論上你Keep呢個強度嘅運動20-30分鐘已經改善到心肺
樓上果啲巴打話20分鐘打後先有用都唔係錯，因為其他人體能好，人地跑足20分鐘都可能只係Max heart rate嘅60，甚至50%
但我一定要強調返心肺功能呢樣野係因人而異
總之研究就係話「你keep住max heart rate 70-80% 20-30分鐘」已經係有效改善心肺

清，唔使介意樓上笑鳩你跑20分鐘。做運動係應該循序漸進，加油

利申：有跑開步嘅肥仔

跟進返
你每日跑幾多唔係重點
冇人一開始就跑到全馬

重點係你要循序漸進
而唔係重次都跑20分鐘
一係就加時間
一係就加速度
狀態唔好就維持原本計劃or休息

如果純粹減肥
一定係hiit同健身高效益過跑步/游水呢類有氧運動
有氧就游水好過跑步
跑步傷膝頭
仲要跑好耐先有減脂嘅效果

深蹲係咪即係咁做？

見到樓上啲人笑樓主覺得好慘
好多人都唔明天生孱嘅感受

我一次都1個鐘啦
10k

Yes

有，最少行6km

叻啦叻啦

健身咪健心囉
識唔識架你

真 跑一個鐘都唔及一分鐘hiit

hiit有用好多
跑步好悶好戇鳩
同埋個人愈跑愈殘

之後先考慮，因為我體質唔好，咁快跑高強度，我覺得自己頂唔順

我明白做運動好難避免會比較，一比較自然有高低。
但係，我覺得長跑對手只有一個，就係自己
每次跑都好辛苦，靠嘅係意志頂落去
有跑開長跑應該明白

唔係叫你嘅高強度
而係想講返強度呢樣野係Relative，唔係Absolute

我想自己氣管廢既咩
佢地唔明，講句野都有痰同唔夠氣既感受

咁就由 15mins 2.5k開始

上身肌肉最好加埋引體上升，做唔到就斜身引體上升

我以前連20分鐘都跑唔到,點練最多30分鐘
之後開始行山+屋企練core+比人執過跑姿
而定全馬都跑到

50min 10k 已經挑戰組頭四分一名次。

你試下30分鐘跑步，慢慢提升

跑左一個星期多d 頭幾次跑街就5km30幾分鐘 尋日跑運動場已經係28分鐘

我通常就 跑一日 休息兩日 每次跑 25個圈 一個圈412米 60分鐘內跑完 算唔算正常

應該？你試過？

體能包涵好闊
如果你認為體能淨係指長氣就錯哂
力量 爆發 柔軟 敏捷 全部都係體能
就咁跑步練到嘅非常有限
做gym其實都唔係淨係得練大隻一種
邊有咁多去比健美吖

你係咪唔夠瞓咋

運動場同跑街差好遠架喎。

綜合各位巴打意見：
隔日跑
慢跑
30分鐘開始，慢慢加到45分鐘
加埋掌上壓、引體上升、深蹲

唔正常
一次跑咁多圈會傷腳，
過6km都會跑街，
得衝圈先會係運動場。

馬場個圈就唔怕。

跑到累,轉行,跑下行下, 慢慢增加跑既時間

睇咁耐終於有似樣答案

做運動係睇強度,所以D人點解話HIIT20分鐘等如跑步一個鐘..

我認為20分鐘高強度心率已經有效...總好過你低強度長時間

正解，成日傾斜同一角度好傷

我跑都會有痰，香港啲空氣差好難冇
至於氣管差冇辦法，只能靠後天努力練下氣

又一個值得我bookmark既post

中學畢業之後冇做過運動，極瘦撚
前排想練氣試下跑步
第一日跑左10分鐘都冇就想嘔（有做熱身）
跑左差唔多兩個鐘先4k
跑完腳腕膝頭哥都痛，跑緊左下腹會痛
但照頂硬上隔日跑
依家跑到個零鐘有6k
本身諗住跳繩練氣，跳繩同跑步比較我覺得跑步傷腳d，跳繩索氣過跑步，練意志力跑步好d，跳繩一冇氣就企左係到

啲人成日阻撚住曬 又要等紅綠燈 通常跑街嘅人 會唔會搵啲咩特定嘅地方去跑

要配合休息
你唔夠訓效果差好遠

轉彎嗰陣真係

反而想問下而家可唔可以去運動場跑 個個除晒口罩跑驚瀨野

海傍果啲，夠闊又冇燈位。

肥撚表示跑步真係好撚辛苦

跑歲傷膝因為你四頭肌support唔到?我之前跑步都會痛,但練多D大腿肌肉就冇事

之前有睇過篇野好似有講

12點訓到7點夠唔夠？
我啲睡眠質素好飄忽
有時訓醒同之後都幾精神
有時訓醒精神，過左9點就累到狗咁
有時就起身同之後都累到狗咁

我都好好奇，點解睇曬咁多頁都完全無人講心率呢樣野

其實我認同，不過真係各花入各眼，有d跑街都明佢心態，跑跑步機我唔明點解唔直接做hiit

有跑好過冇跑囉，同埋要睇返你係想練咩

試下一星期跑2次，跑20分鐘冇咩用。

以前跑1個鐘以上

同埋要逼自己愈跑愈快。

其實除咗死跑死練之外都需要飲食配合

所以建議樓豬如果冇錶check心跳而又想跑步...正如你咁講可以跑20-30分鐘..跑到有D喘氣再多DD,會出汗既應該差唔多,90-100%係盡晒力跑..第2日理應唔會超級攰,如果會運動量可能多左.

比個例子,一開始跑20分鐘只可以跑到4km...就慢慢加快,keep住同樣心跳,可能就跑到5km...越黎越快.

重點:睇心率

如果係咁我應該得，次次跑都喘曬氣加出曬汗
不過可能我本身氣虛

要好似火影咁樣跑先有用

搭單問下如果想練心肺功能for扑野除左跑步仲可以做啲乜，因為本身瘦底唔想成日跑再瘦d

扑野重點係條J，扑野既衝刺好少唔夠氣，起碼我自己都ok先

20分鐘

我減磅個排得
240 磅個時跑到5K左右
減到230磅左右跑下跑下跑到10K, KEEP 到一排1個鐘多DD, 有時5X分, 不過中間會停一次回氣唔係一次跑晒10K
跑到宜家200 磅左右

不過宜家我唔係跑PACE, 係跑心跳

中醫唔知點講好
已經有隔日飲高麗參加陳皮水，同埋有開抽濕機
又戒左凍飲
但都係唔覺有咩改善

20分鐘5k

皇又講唔上，勝在容易同可以一條毒撚做，最方便

我想問大家宜家會唔會戴口罩跑步

跑步係跑咗30分鐘打後先入帶氧運動狀態
唔辛苦點改善體能 你都唔會舉紙巾盒練老鼠仔啦

成日好累你係咪濕重, 去涼茶舖飲去濕茶啦

試下行山,效果更佳

我一星期跑3日每日25分鐘 5KM 到
身體好左

aim 5min/km 其實都夠 當然唔使跑咁長啦
5min/km 跑5km 已經表示你體能好好
消防出班 21 分鐘4.8km

嗰啲都唔係主要袪濕
你執包𧉧濕茶試下先啦

睇樓主講嘢會躁

喺香港係好難袪濕㗎
尤其返工有冷氣涼足大半日
體內唔夠火就會咁，啲水袪唔走

所以做運動要做到全身出汗濕埋底褲先有效
如果唔係就要靠飲袪濕嘢

攰有好多原因
例如食唔夠 能量不足

試下唔好用「磅」做單位

但係我聽啲中醫話，做運動太激烈全身出曬汗係對身體唔好，特別唔適合好似我咁氣虛既人

渣馬頭係半個鐘左右10k

係呀
所以你有冇見我叫你咁做？
冇吖嘛
叫你飲袪濕茶咋
你唔信咪去睇中醫問囉

我明
本身都慢慢解釋
點知佢乜都反，仲要做其他嘢又以為係一樣

其實你自己都答撚左你啦
開頭跑20分鐘 身體好左
之後無好到 因為你keep 住無增加訓練強度

其實每日跑20分鐘= 玩鳩自己
你不如搵兩日跑一個鐘好過
舉個on9比喻
你要練扑嘢持久力
你認為連續派4次報紙好d 定扑一次嘅好

30mins基本野啦
拉埋筋成個人鬆晒

有冇人同我一樣跑一陣胃對落左邊會痛
跑前有拉筋

一於試下買袪濕茶飲先

我會放屁

唔識丫嘛，成世人都未試過練跑，又從來未學過啲相關知識，跑三個月已經係人生最耐

想做運動增肥 跑步係咪唔係太好

個問題就係你日日跑, 身體未recover
但每次又唔係跑得耐, 分分鐘汗都未出到

隔日啦, 隔2日都ok
每次跑耐d

咁都幾慢下

想問如果跑30分鐘 中間唔夠氣 應該係停落嚟休息 定係一直跑但跑慢啲？

由細到大冇做開運動 一開頭一個月係跑3k左右 第一個星期大脾痛到落樓梯都冇力 之後慢慢加上去，依家暫時一日6k一星期跑4～5日，其中3k全上斜，完左都冇攰既感覺，你會唔會做少左拉根，我小腿同大腿會互換用力。
加油，我初初跑上斜段覺得肺撕裂，慢慢克服佢

我跑5 分鐘都好累
利申: 全速1500M

樓主 方便留個contact? 在問題想問

Ching 好老？

建議你揀自己鐘意做既運動去做

感覺問題出於你份工 唔係跑步

我跑25分鐘左右。一般身體好咗，輕咗10kgs 14個月。

但跑步不會醫治你果d病。正如我嘅鼻敏感，跑步有改善，但唔會醫好的。

絕對有用

想問點減個肚腩
平日著外套都唔覺
一著緊身衫就成碌柒咁
每幾日跑步 但慢慢跑得唔得？

你平日食開幾餐？ 食啲乜？

20尾啦肯定唔後生

好撚有用

而家呢個時勢，保住份工已經好好

跑40分鐘 省番20分鐘黎做野會唔會好啲

得跑步 但係唔去練身體基本質素唔掂嫁 做埋core啦

都係啲普通野，中午就食個碟頭飯，夜晚就家常菜
我有樣野衰，一個星期有幾日唔食早餐，因為我聽過斷食對身體好，仲會精神啲，又可以減肚腩
而家諗返可能唔係

隔日跑 打漏左

正係打算咁做，隔日跑，每次30分鐘先，慢慢加到45分鐘

其實跑步好傷關節，特別係肥人，未減到肥關節已經出事

會試下加埋掌上壓，引體上升同深蹲

其實唔期望醫好，只要有改善，已經好滿足
起碼氣管好啲，講野都有返啲中氣先

跑完 有時間做burpee jump until failure
五六日可以先試下

真係識人20分鐘5k

題外話想問一問跑步app
話說我用nike run club
唔知點解每次跑步有時開到路線圖有時唔得
開唔到就會好似張圖咁樣仲會每km計快左成分幾鐘

想問下係我電話廢/收得差定其實個app有得set

人地都講到明新,休閒跑家,減肥人士
條友就拎消防出班其中一個要求話人慢

你個情況，不如踩單車或者游水啦
跑步好似太強烈唔啱你

起碼8-10K啦下話，20分鐘應該5k都冇

要跑慢啲但跑到30分鐘

跑前要熱身

個人喜好囉
我自己就覺得踩單車個樂趣大啲

衝破頭5K，就好似順返條氣，頭過幾K又喘氣又眼瞓

你暈黎睇先啦
咁都暈
講出黎自己有無笑

Why?

始終跑步係最方便
我屋企附近無游泳池，坐車去最近果個都差唔多30分鐘

熱身係咪拉下筋咁就得？
大約要做幾耐？

勁，我永世都跑唔到

無乜事，我去打個飛機先

標準連登仔係兩個鐘頭10k

其實跑步唔係唔跑得耐
係愈跑愈悶....

樓主少weak

我岩岩開始跑都跑到20min

你咪好嘢，我剛開始果陣，跑5分鐘已經無氣
同年紀有關係，我20頭果陣，唔練跑都可以隨時跑到15分鐘

20分鐘可以慢跑又可以快跑
就咁一句車埋黎話少運動量真係西利

Same here, 仲要係臭個隻

長跑表示，熱身？
不過樓主有支氣管炎嘅，就唔好咁嚴啦

其實樓主跑幾分1k？ 如果辛苦應該考慮減速去減低心肺壓力，反之係提升時間，如你今日跑廿分鐘，隔日或下星期加多5分鐘，因應身體適應及負荷再加上去，岩岩跑真係唔駛計較跑幾多時間，反而係要拉長跑步既持續時間！慢慢加下加下就可變LSD 即Long Slow Distance長距離慢跑，到心耐力有返咁上下先試衝下

多啲跑應該跑到30min+

我都係呢排得閒行山+跑步先跑到20min

有用 慢慢提升囉 下次跑3首先抖一抖咁樣
就有進步

有慢性支氣管炎無計 死症黎 個肺係弱d 有食煙就戒煙 小d去d多塵多煙地方

至少都30mins啦 攰咪跑下行下
我之前就係完全唔運動 做少少就攰
跑一個鐘 半行半跑
個人真係冇咁易頭痛同周身骨痛咁

睇你咩速度啦
晨運咁快就己經好好

如果連續三個月日日跑20分鐘
樓主已經比大部份香港人叻
同埋人人體質唔同
有人跑幾個鐘都唔太累
有人跑十五分鐘就出晒汗
所以樓主肯跑已經好好
反而樓主最搞笑係
以為跑得三個月就可以變超級撒亞人
做運動持之以恆一定有用
佢自己都講跑咗三個月體能好咗
已經係一個轉變
但都要改變其他生活習慣先得
你keep住跑但晚晚打3次J，C朗都累啦

做重訓啦

好有用
我減肥係每日7K 40mins

你叫啲GYM撚 日日操至少粒半鐘 情何以堪

唔知點解我單跑步就可以上到201，定係我唔正常

因為你渣

人人都唔同, 我慢跑都可以上到190

運動頭30分鐘都只不過係熱到個身，之後既時間先練到心肺同肌肉

行路都可以 但要行2倍距離
衡速就雙倍時間囉
消耗係一樣

跑步有用，但學跑步好on9

都喺嘅

想要跑得好有進步，練返啲肌肉去support都要架。

可以追巴士
好有用

我哋連登仔嗰個都一日跑四個鐘，你跑得20分鐘知唔知醜

減肥就做HIIT啦
跑步要長跑先有效

買架單車踩囉

持久係重要過量多
因為頭二十分鐘都係缺氧呼吸
起碼跑四十五分鐘啦

我跑親都先膝頭痛，然後腸痛
都係游水好

岩呀 冇時間就跑快啲
挑戰30min 5k

好多傻閪真係以為跑步可以減肥

熱身 可以原地小跳 踢腿 3-5分鐘 一定要
之後先拉筋 如果唔係會易拉傷

另外 唔熱身就跑 好快就抽筋停低 (除非你本身已經運動底)

其實我覺得有支氣管炎仲跑到20分鐘已經好好
我本身冇做開運動
一開始跑10分鐘 15分鐘就想死
但慢慢每次跑多1分鐘5分鐘 或者keep返上一次
有時跑唔到上一次既時間都冇所謂
之後慢慢就跑到45分鐘
我跑步係睇時間拎個滿足感
我覺得樓主可以慢慢嚟 每次長少少
自己量力而為就得啦

覺得攰係咪唔夠訓
同呢排濕氣重

唔通我27分鐘跑10公里又同你講咩
利申：mizuno打手

減脂主力靠飲食控制，運動為輔，想改善體型gym會快啲易啲

其實做慣運動精神都會好

跑步可以減肥 但唔係長時間跑同一個速度
要快跑-->跑到無氣--->換慢跑休息--->快跑 loop

游水好啲

日日都跑wor ching

跑耐啲 自然有分別 唔洗日日咁chur既.. 20mins剛warm up咋wor師兄

世界紀錄保持者上緊連登
大家齊參拜

Lm

呢個時勢已經無跑步好耐
我聽人講不停跑個幾鐘。。。脷申
我都係跑20分鐘已經辛苦到想死
我改咗係屋企做下呢運動出下汗

係呀！個人太濕會好倦
公司有個同事，長期訓都長期倦
無一日話唔倦，原來個人太濕

你呢d睇中醫加食療可能會有幫助。

邊跑邊聽故事。

係可以減肥。25分鐘慢跑，14個月。減10kgs.

請受小弟一拜

做左咁多年肥仔
有d d 資格咁講
覺得唔過200磅都唔好叫自己做肥仔（米7-米8高）

所以中意用磅唔用kg

尐你老母